「唔係割蓆」討伐中資商舖

尋日不同中資國企背景商舖被拆
本僧一方面覺得的確大快人心
好欣賞大家唔拎錢財，唔拎貨物
真心哩種自律係痴撚線
但令一方面又覺得我地需要諗方法應付社會論述

而家既局勢無可否認係需要考慮到政治層面
而政治層面就係講緊如何得到更多人支持
究竟係咪仲要繼續討伐中資商舖呢？
咁樣既舉動會否令抗爭失焦呢？

就算文宣不停煲大警暴同共黨霸權
本僧今日返工都真係見到好多綠/淺黃牌倒戈
反而較為溫和既手法（如灑溪錢）更有制造有利論述既效果

利申係文宣和理非
前線係成場運動係功不可沒
只係真係想諗下咁既方式既必要性

Btw 今日1點鐘民間記者會，大家食lunch準時睇啦